[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [364] 噫！中了！

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草;

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd=160石左右
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有900石
你冇睇錯係四十蚊港紙左右900石
刷到有3-4個五星 就可以選擇起局
重要:中到五星唔洗講幾多抽中

中 !

重要:中到五星唔洗講幾多抽中

上炷香比教主先

仲以為黑名單區會加人

新post留名

mo 佢 id

成個黑名單啲人都已經唔見曬

巴好慘

平凡痴線佬好似近依一兩個月有出現過

俾你地迫死晒

良美都出過黎啦

升左莎士比亞

隻驚幾時執

自斷米路
屌你半夜訓唔著真係笑死人
俾左幾次機會都唔識野
恭喜晒佢成為FGO POST我第一個BLK GE人

大騎士章仲要多30個先升到騎黑呆

終於篤完文西個波喇

早篤完好事黎
遲篤要同班死線鬥士一齊篤爆ser

岩岩先篤完偽 仲有真果60箱未篤

015

而家開始食銅蘋果刷毛同台主 盡量洗多D QP

好彩追咗幾頁post, 扑多件

地底人嘅qp已經破產

想瞓，白金隻起源好花時間

屌 原來紫羅蘭入面個少校未死

你唔係話唔睇架咩

劇透卿

老實講入面d仔係畫得幾型棍下
頭先走左去搵原作。點知就出事了

...

刷咁耐又無曬

睇仔

隱性gay

各位大佬有冇平平地既茶/紅軸鍵盤好推介

呢隻真係幾型

屌你神父大大隻字劇透

今日會唔會有百重塔新情報
依家除左出場有cd咩都未知

又叫我黑 屌你

偽箱打左100左右 諗住夠用 但係𣊬間又用哂啲骨

我jack同csor都未升就無哂

正,又可以扑返
啲畜牲係難教啲

刷夠釘之後又唔係好捨得拎去升rinb😣

條友一早扑左

100箱都只係400
唔夠係正常

覺得文西好rj 係咪我唔識點發揮佢

追完Po,笑死

睇唔慣著依件衫嘅人咁後生

番公司開箱

我加埋先開百幾個，你就辛苦d

差最後80箱

wai wai la

無晒膽石同毛，想升技都升唔到

毛，爪，台主

艾蕾同示巴果d釘都未刷晒

其實想問台主姐係邊隻料
btw 缺緊智慧のスカラベ
琴日打左成日大神殿先得1粒

齒輪

我屌

我覺得座塔應該都有個新角色 fgom奶光酒吞提左咁多恩緣角色

比我ff下啦

再燈就

應該而女帝

打左條半體一粒台主都唔跌

尋人

清水麗華係邊位巴打

係舊登已經知齒輪=台主, 但唔知點解

利申淨係入FGO POST

由福袋中賴光果陣已經block左
跟住見你地話佢上水都多左就解番
點知海豹到最後都係改不了吃屎

唔係話冇咩
以下ff
其實我覺得係啱時間出村正
話德村幕府係日本歷史好大影響
將個寶具改做對日本英靈特攻
咁就變百重塔打手

全部野都卡爪,台主,毛

希望出drifters版nobu+那須與一

巴打我依家有位 add左你

+1 缺大量台主

之前生放送好似講左個百重塔冇新角,咁應該情人節先出喇

神早講左情人節出女帝

+2

我開ser果時已經咁講過

如果新活動對禮裝需求唔大咁就真係留石算

聖經入面都記載左啦

你地又燈 天草好橙

台主即係咩

Source:

朝早醒晨一post

唔係話左無新野抽咩

我覺得有d禮裝組合仲勁過出5星角 例如4060+熱砂

情人節出Tamamo bride

FF

應該唔洗抽禮裝
個活動望落似係打完一關就出下一關比你,打完冇得番轉頭,愈黎愈難打果種

好想要寶石翁

得3張

我由盤古初開到而家都係得四張寶石翁
難以置信

開SER玩到依家, 差2張突第6張

我即頭得一張

情人節一定係白西裝閃閃
同嫁恩囉

Fgo情人節連燈大會正式開始

XX台台主

認真
新宿齒輪drop rate係咪低左?

冇高過...

效率劇場話成45.5% 即係仲高過啱啱活動刷心個關
刷完毛試下係咪真係咁高

打左十幾鋪都冇一粒

所以咪ff囉

琴日三條體好似四定五粒

等我幫你貼出黎啦

根本都唔撚係呢個問題
一次半次當你冇心
之後再搞你話唔係特登真係搵鬼信

要r水吹就搵神父隻揪啦

利申:早兩日打完

冇活動個個都鳩up咁個個都晒卡咩

9up同曬卡兩件事黎

見到左上角個logo
不了

見到個Logo都覺得臭

啱啊，我中了

已經要扮工

依家先知阿福有50NP自充

😓

冇料無錢升
又要等下次活動

好女仔黎

想要泳福

做兵先會幫佢拎旗

大家都是元帥

吉爾就係個隻兵

仲要Ap，姐係你幫佢拎旗，佢幫齊格擔旗

不要再說了

Master 我想請一天假陪齊格君

係咁賣金肥, 我個心好痛

早晨

今個星期應該係HEA吧?

今次賣左4000粒到 賣到無感覺

J巴個d應該萬幾粒

刷左咁多日活動都要回下氣

只要將所有角升滿就唔會再心痛 有機會試下

J巴係大大, 我係小著點比

大流士果啲真係唔想升

諗起130大流士

但係升果D角色又會心痛D素材呢

我見過130蒸氣王

大流士有寶解幾大力 我初期刷種火成日用佢

朝早打一輪種火，又一日

我，接受唔到佢咁嘅樣
初期用清姬刷種火

升呂布都冇咁嬲

想升
但冇台主 全部卡係靈3

聽日就知

初期用大流士+1
近排發覺隻清姬唔知幾時禁錯制賣左 想死

靜靜一定要999 mofumofu

清姬：你死一萬次都唔夠

用生命黎mofumofu 不了

清姬：

我以毒攻毒

我發現之後有升過果d三星樓下就即刻鎖
依家清姬bb仲係寶1

1-3星應該全部都lock隻b5吧😡

講開又講
之前抽黑貞唔記得隻術元帥未寶5
抽完就極速賣哂D3星

好番未

係到開緊箱了

我毒過靜靜

有啲三星真係劇情唔吸引，卡面又唔多掂
唔係好升得落手，唔係全999都應該唔升住

奴隸王我開頭都係咁諗 升完又發覺幾好用

frd list有隻130羅馬劍肥佬
仲有隻布狄卡都係130

原來最終莎翁係咁型

又被砍 多咗一個位 有冇巴打可以ADD?
added咗講聲

之前打心用阿福好爽

我依家打毛都用緊

我fd list有130 小次郎同Hector

我果邊有隻130 阿爆

型到爆

布丁卡都冇乜野，肥仔凱撒真係玩野

Hector 玩左第三章都係不了

用得兼砌得

隔離白貓間公司今日出新game
有冇巴打dl左落嚟試玩

個個而家先吹奏牙福

禮拜六刷關都靠佢
OK大力

我本人幾鐘意依d有種hea feel既大叔角色
下次夠料我會0四左佢

又出乜，唔係汁柒咩

其實我無升到

今日開ser

有D吸引會DL黎試下

下一格係咪一野插落去

升德翁唔升福

不孝子一拳都抽死槍王啦

我隻寶1船腸秒唔到尾關隻8萬門神 牙福得😕

之前係twitter見到比佢吸引左
會down黎試下

返生了

雙面騎士真係好女仔黎
家下餵緊狗
希望快d有靈衣

女帝會情人節出
我一出世就知

見到有靈衣升左

女帝燈到隻驚執7都出唔到

我frd list有隻130蒸氣王, 有冇再玩野d既挑戰

有weak

我都覺得係

明知人人缺齒輪,就暗地撚狗

機娘唔錯

130 愛迪生?

迴光返照炸

不過可能dl.黎睇下乜料先
等緊25隻真女神

畫面真係幾好

個陣見突然add我
決定add佢呢個痴線佬

An機等緊qoo

上年情人節講到今年

VPN DL啦仲QOO

an機等乜鳩
開vpn down一次快靚正

幾正

懶鬼下下qoo

醒唔起有vpn

VPN一次之後連qoo都可以唔洗開
仲方便啦

手機驚玩一隻就夠

肝fgo仲唔夠咩

有冇100lv bu有好友位

屌你老母 雪山神女又廢又柒又山寨

討論緊what驚

白貓公司今日出咗隻機娘驚

愈來愈睇唔透

紅A沙比子（消失）

個背景我又諗起奧加

唔知邊個配

冇人add我
係咪代表我係全post最貼地個個

之前add左啦（好似係）

小薯add唔起大腿

!?

早

扎比子

中左4星 好好玩

真小薯added

得閒搵番隻海豹刪左佢先

原來未add
roadhog added

Add哂

我都好想曬卡 奈何無得曬

有奶光抽未啊

睇落應該星期五開塔?
到時成村人玩MH仲邊得閒玩FGO

我都愁緊
睇佢今個星期任實係四/五開
黑沙仲要開黑騎
hf睇唔到優先場又要依個星期上

新活動唔洗刷既話就好

踏破型event
希望打完1次就算 好似監獄塔咁

咸川:係打一次就算 不過有百鳩幾關

返工刷塔放工屠龍咪得囉😓

角色每日用一次,每日reset咁就

好似幾有道理

但係佢出cd打法
如果打完一次就完 除非佢一次過開嘅關好多 或者真係cd好長 如果用兩三隊打得嘅咁咪唔使停係咁打？
營運應該唔想咁下話

嗰cd會唔會愈低星數愈短
新撚狗方法

係咁都唔錯 不過佢講話可以用物品減cd 應該有野刷下話？

彩果

係咪白貓間公司隻新手遊?

每次出D新GAME都好似好好玩, 玩左一排最後都係番黎FGO

有無人唔想玩MHW

做咩比新招咸川
咸川：good idea

百重塔喎 打完100關個活動都完啦 邊有時間刷

山狗幾時死

你骨灰級玩家

Nobu都唔玩
講都冇人信

點解唔玩啊

C社新驚高汁

好似cc咁要打分開獎勵

個list點睇到星期幾開 ？

Cc好玩

睇佢cd幾耐 係咪分時間開 同開幾多日架姐
今次文西刷箱都唔止刷1000場啦

怕咗同我呢d蝗蟲獵人玩

屌你啦，拳果邊煩閪關仲要打多15萬分

第一次踏破型fever time搞到全ser爆炸好撚記得

抽完冇玩

好撚M 仲玩cc

阿介到時直播教我玩mh ok?

係啊情人節會出，不過唔知邊年姐

普通活動唔肝架wo 係刷池先煩姐

今年係fap年

不了

茅功都有勞啊ching

竟然有人唔玩mhw

好出奇咩

130黑丁add左

重有冇位

我冇興趣

要走快d走
日日睇佢d新聞覺得眼冤

老海鮮

同fgo相逢恨晚

全post最強 話自己蝗蟲獵人

手機呈頹勢
iphone 8+ 定 x好？
定繼續等

牙介

Pixel 2

見之前pixel好似更新完伏伏地 又冇行貨
買左htc u11+
用落唔錯

想睇銀河美少年

支力

這樣的cult片 沒有參考價值

*戰

垃圾驚黎 3D模組唔俾人睇底底

有冇人今星6睇Hf

難以置信...

5

4

主牙 幾時有野抽

下星期日

終於進哂box入面啲角
啲素材難刷到

第2隻驚嚟

當新驚玩

好悶啊...
有咩GAME好玩

同埋返份牛工返到歸都冇乜心機玩

笑死，垃圾論點
X果陣又唔見你咁講，d style同狩技同以前比夠係改撚晒啦
MHW將XX d style 合晒落武器動作度
MH除左海戰外，根本每代新野都一定會帶落去下一作
你嫌佢改得多嘅話以後嘅MH都唔洗玩

希望再係switch出隻新作

有pa4唔比玩switch!

我

你宜家有幾多機會約晒班fd拎部機出黎玩喎

買左好多驚未玩

我中意有時坐車/返工打下
同埋中意x呢個系列

用緊pixel xl
一流

MH 現充細蚊仔先玩

以前真係可以打成晚通宵
刷果粒閪鱗

我xx都大多數時間都喺用舊風

其實都喺想比個藉口自己

咁正常毒撚玩啲咩

H game

fgo隻麻雀game玩膠膠地冇玩
師匠/吾王 +bb
抽牌叫糊一發

而家咪一樣。 不過變左打成晚通宵刷fgo

SIU4

所以部switch封左塵

啱 早排搵到超昂神騎玩 次次都推啲囡去死

玩一場耐撚到
嘥鳩晒D時間

冇信仰就等下部pixel/iPhone

同你玩細蚊仔lol差唔多

大家咁話啦

兩個細蚊仔

近排無咩好玩 等月尾二月多d ntr game

係男人就應該玩d機械人相關既遊戲

講到整係可以玩一款GAME咁

👌🏻

巴打有咩推介

gvg mbon

我跟game廠追
個人比較鐘意lune anim/anim team mm
二月我記得有新作
筆柿近幾年回塘feel studio邪戀正但係出得少
lilith就風格一式一樣 賣肉唔賣劇情
waffle以前唔錯嘅 近幾麻麻

Ntr真係一流

我係new type

原來示巴隻耳仔會郁會摺好得意

齊格君....

我感覺到要起風了

咁你dl左omega玩未

之後del左

ntr

夏目=臭G

笑死

講野吾好甘難聽牙

睇完之後我認為係好女仔黎

同大西沙織一樣 都係一般貨色啊

點解咁多巴打好NTR
好怕睇NTR, 都係中意睇 d BBQ happy ending

鍾意ntr嘅人心理都有少少問題

睇你代入邊個

老人家心理壓力受唔到ntr

就黎連神父都好女仔

因為你代入錯左囉

你玩呢d唔係代入被ntr個個啊

戇柒鳩

人越大，性慾越少

我就快變聖人

近排玩過我覺得好玩嘅:

Hollow Knight
Cuphead
Life is Strange

不過未必啱你口味

ロンびり ADDED 多多指教

Hollow knight超級高汁
我覺得仲難玩過出名難既ds/bb
做真結局啲條件都卡左我半日

真

變埋做魔法師

朋友借左人中維新俾我玩

我通常代入女主

Material girl

抖番順條氣一星期先

This..?

過兩日去玩getting over it先

鹽濕仔

個種背德感

有正常路線 日日返學放學

ntr game三個層次
第一層ntr人地果個 咁樣會爽
第二層被ntr男主 感受心up嘅感覺
第三層女主 感受點墮落
三種感覺各有不同
利申 舊登有巴打講完上面幾種玩法之後開左一道新大門

咁我重係1st
但男點代入女

就咁聽已經打開咗
不過唔係好想入去

上面班友cls

新近幾年嘅game有d會有女主角度線

妻3

有冇呢張圖既高清版

trust me 同一隻game唔同角度去玩真係幾特別
有次玩過一隻本身男主角度係條女俾人ntr咁
玩完normal線之後開左女主角度
點知原來係對方追條女先 條女同時收兩隻兵
你先係ntr人地果個
玩完呆撚左

真心 妻2神作

個動畫爛尾到唔洗恨
之後我忍唔住走左去玩隻game

哪有漢化

唔比

玩得fgo既點會唔識日文

比個薄面我 搵搵張圖

我
靠漢化生存, 所以到依家都未睇1.5.4

風啊

Me
摸索緊

1同3有漢化

你唔係真月豬

Cls

佢話2神作 但係冇漢化

好似有幾間專做ntr

返去搵黎試下先

唔識日文都夠膽上鴨屎台

呢d冇奇幻要素，唔岩你玩嫁神父

我到今時今日仲係好enjoy比小野腎章ntr左既feel

咸濕野 點少得我

媚肉神作不解釋

我對TM架愛超級左語言

你睇親動畫中二既女角比男豬食左,有咩feel

我玩開台服

elf好多都係mind fuck game

識玩一定係玩女裝千年王國

冇feel 比不上鍾意既聲優比人食左
最慘小野腎章係幫斯雷因配音
斯雷因係一個我好鍾意好鍾意既男角色
嬲唔落

睇ntr 最開心係廢柴男主折墮個樣 抵啦

由反抗變墮落個下

呢個POST好鹽濕

以為自己入錯左post

咁有d ntr 條女係可以冇墮落既

神父果然係一個月轉一次老婆既人
睇得真開明

冇活動冇地方發泄

chun added

rei added，真薯求大腿

點解變左講ntr

有一套 我未玩過都覺得好高質既
叫做無限煉姦。一開始以為拔作野冇咩劇情
(HCG好J到仆街)
但睇完超詳細劇透之後發現比得上命運石之門
因為女主不死身 所以加上佢橫跨幾個時代
屈機到仆街 個劇情

第2隻真心正 當初爆咗男主視角先轉女主視角玩 先知原來一早比人食咗 仲慢慢墮落

條撚準備緊姐

2玩唔到 window10 64bit

我都想知
不過兩登啲人都係好ntr多過純愛

夜啲應該會變芒亨post

咁玩未

活動突襲

cls

我feel到開始起風

仲諗住唔劇透俾人試下
不過女主4個結局除左good end之外都各有特色 劇本真係好落力寫
黎緊好似有3 希望破解得快d

無風

講緊咩我完全聽唔明

係game世界好多時想玩/試下d現實冇可能嘅野 人之常情
唔係gta點會咁大賣

fgo 冇活動

純愛揮手區

個間公司D破解通常都要等好7耐

兩樣野都冇試過

都唔算透啦 好多ntr既過程都係咁
個人認為而隻代入女主最正
代入綠帽男主就民工女友
btw anim.mm 2月又有新嘢

順粹兩樣野
1主流破解組3dm依排內部不和
2新反破解技術 變左要等dl版出左 d人用佢正版提供嘅免cd程式先玩到
唔只anim 好多廠都係
我諗得alice soft係最易破

我NTR晒你哋D老婆呀

天草同火鳥連老婆都唔要

好似入錯post

當初我都係咁諗 但某次睇到橘家之後完全覺醒

lune好似都有 依個2月好多ntr作

自己都試過睇ntr本
不過真係J唔落,無論畫風幾好都好

長い会議が終わって会議室出てみたところ、社内にほとんど人残っていなかった…

安生

劇透曬玩過閪窿啊 不過真係好好睇
個劇透睇左我三個幾鐘
女主第一章既上位世界既王竟然就係未來既佢自己
女主角因為接觸左王 所以不老不死
個因果循環因由好正

好j就夠 畫得衰點都代入唔到

養埋呢兩日生又要chur過

收拾心情待起風喇

金時 穩既

上P網搵啦

神父教你用個網搵原圖

風

風起了

探討緊拔作之上嘅層次（好似係）

有風

幫我搵埋啦 未翻到屋企

唔知down左d咩data
繼續講ntr吧🤷🏻‍♀️

T社d人妻都幾正

正

淨係去到三十一號

圓桌騎士篇咁長既
隻仆街莫德搞到中伏
冇睇有2 wave 就開晒技打佢

好on9
turn trun 開寶具

不過係咪有bug？
我用劍職打崔斯坦係克佢

Tinkerbell+elf

浸溫泉

好波呀 唔使抽禮裝 咁就慳返筆

百鳩幾關

浸溫泉回疲勞 得5個位

秘湯
你地抽埋佢

金時

慢慢等到28號

好想睇2lai抽卡片

唔洗刷野已經偷笑, 仲想點

有溫泉?

30號

我咪笑咗

真係百鳩幾層

家下浸澡池呀？？

ho lun 懶
入面第2張

崔斯坦有反轉祝福, 變左怕劍

個活動仲短過2lai條丁

想ntr你隻呆毛

等睇三巨頭十五分鐘打完

係喎24號開31號完?

今次邊個巨頭會最快登頂

勾玉

諗住用D123星清D低層
唔知炒車會唔會入CD呢

百層之後仲有堆??? ?

成百關

正撚到on9999999999999

收島風最後有雷太畫既溫泉cg

唔會

如果炒車都計會好難玩

見到張圖鎖4粒鐘 仲有百鳩幾層

留名等睇巨頭1晚打哂

訂未

老江湖

洗唔洗幫你打埋J

有預感抽卡歪一堆堆茨木

fgo也要入渠 你tmd逗禾

個姿勢唔知點解覺得好好笑

任達華口吻：同我拍翻埋粒波佢

老太婆
正呀gdsccfdfvvvvcdds

寶一 冇問題 黎啦

隻腳好on9

想抽酒吞同金時 應該第二日個pool抽定等個別up先抽

唔抽 無驚過

兩隻up個pool中一隻之後停
到單丁個pool再抽

無靈衣無聖杯

巴做正中間
實有

feel到個百重塔打到上頂會連去空中庭園打女帝

有聖杯就100隻狂xa

三粒結晶仲有冇人屌牙

迷咸了

1ap1關，巨頭們可唔可以一日爆機？
斷估可以爆石回疲勞

我愛咸川

唔會啦，佢都無衫換

無！

【節分イベント判明情報まとめ】
・クエストに敗北しても、使用サーヴァントが封印される事はない模様。
・クリアした場合は『疲労』状態に
・『疲労』状態はメインクエで開放される「温泉」で再出撃への時間短縮
・特攻礼装や攻撃力アップ。誰に付けるかがキモ？

#FGO

輸左唔會有cd
Cd可以靠主線開放既溫泉回縮短
有特攻禮裝

講左冇啦

無野難到我

二百層

頭號打手已經準備好了

活動唔洗禮
個POOL啲沙凡我本身又有
可以留到2月14

feel到要半夜較鬧鐘起身爬塔

主線開放 姐係check point式？
浸完無得換人浸？

要weak嫁咩

張裝加攻，上面一定好麻煩

準備做攻略組

Gun

feel到要大量沙煩 咁撚多層
仲學撚埋船c要入渠
遲下更新有冇得派沙煩遠征拎素材

開得種火就開埋半減啦

當四個鐘回復，一場出三隻，現時有約190隻沙煩，一次可以衝60層，即係最快都要16個鐘先可能登到頂

幫我頂十秒！

時序上，1.5部時間點

Switch!

加得攻,對面D人D血又加返

隻隻都四個鐘?

C8763

封塵！

Marked

盡力早d打上去拎金狗

第2日抽，中一隻就收手等另一隻單pick

希望得一關
50np進場車寶具 出返黎打下層

講左無得用石回

※「疲労」状態の回復は時間経過のみとなり、アイテムや令呪などによっての回復は行えませんのでご注意ください。

全寶石車上去應該有得諗

有滿突寶石就係

2月7就開波

依家兩隻都寶二緊應該有咩攻略

入渠食桶啦屌

岩岩好5張 , 不過都唔夠cost放

神父課到中就得啦
我等奶光日補多兩隻

2張夠皮啦

可以更快 一場出一隻
即刻搞掂

噓！

有加攻禮，斷估一百層之後寶石係秒唔到

巨頭放前排3隻夠打啦

冇釘

又無台主

仆街又有奶光抽
呢個月課左不知幾多
間公司是咪追業績

又無歯輪

百鳩幾關咁小野

冇雞毛

下
之前己經出左BANNER有奶光金時酒吞

呢個活動1ap1關，可以自己返去刷

一樣姐
2隻都要5嘅話，咪雙pick果陣抽到其中一隻5，等單pick追埋另一隻

要奶光嘅人一早抽到
追業績梗係出新角

台主又唔見影
搵人幫手屌屌咸川

最少都要3隻前場

個表只係有5，10，15關嘅獎品
1-4，6-9，11-14嘅獎品冇寫

玩fgo=大玲樂

講到抽一隻好易咁 離地到

D獎品咁樣 難極有限

今次假如要課就要動用銀行儲備...
一開左頭就冇得翻轉頭

任抽㗎喎

利申：pass，唔會追寶5

驚閪

一早已經燒緊糧倉啦

快開 我g持你架 課金

有兩張裝同4張金狗放咁後,仲要得七日打,都唔會難得去邊

你今個月除左柒閃仲有課過咩

難打同夠角色打係兩件事

問daddy媽咪預支利是錢

OK 咁我唔課

上鏡

今次係高難度唔係超高難度
練度夠既唔會有問題

你再唔搵我就ntr 你

繼續留係戒課金聯盟

打活動睇黎又要課金先夠果打咁多層

我戰略星期三抽多隻酒吞變2
奶金pick2隻奶黃
再睇埋堆石夠唔夠黃埋金時

唔知要幾多石🤔

佢幅圖淨係疲勞一隻
咁係出三疲勞一？

已經兩個禮拜冇課了

秘湯
好快又比人做本子題材

好在回左d石可以試一lot抽角

個個都有黃金律EX去寶
點跟.jpg

唔好 點搵你

收到風百重塔打到後面會上太空打巨頭

nana醬好rich

驗眼先啦

唔check上次幾時課金？

上一層用左鈴鹿+其他2隻
之後換走後面2隻比你睇疲勞同一般嘅分別

第3次

鬥快升空進入宇宙世紀

巨頭要絆呀

我驚24號都未爬完

不知道了

Sor我無追Post

巨頭全部絆十啦

巨頭係太空嘆住自助餐睇

混浴秘湯
金時x2奶光x2 酒吞喺旁邊望

最後一關打奶光五天皇

酒吞金時各一收藏 奶光追5

等巨頭打完先睇下跟唔跟到

只差一對金四仔世上最強noba降臨

Gun唔到

Noba想同邊個浸溫泉

到時係塔底等巨頭出攻略

冇啊 但呢排洗其他地方洗大左

新手無咁多沙煩打得
今個活動我抽下奶光媽媽算

神父

一齊等

weak到唔洗恨 搵多份工吧啦

Ok我係塔頂等你地

沖太睇到厭 同r姐浸唔錯應該

巨頭係太空站通知下下粒落地衛星係咩

係地底望大家爬上去

有無得用腳本自動浸溫泉
利申：較鬧鐘起身

頂比利boy 仲卡緊毛靈基

same

Btw
個pool兩星期但座塔得一星期
Part2

Join

村正牙

村正

塔頂等

四個鐘先回好既話
上班族同角色池細既人根本冇得打

冇新野唔係咩

為咗金四仔 狗衝

不見不散

我諗擺得係終章後
都唔係比d唔勤力既人打哂

做人要有原則 寶二聯盟要知足

我估7成係弱智仔20lv關

surprise

張禮裝淫到呢

對上個次聖誕 隻隻王都30w血

我角色池深不見底

第一層已經40lv

同係lol個池差唔多
數埋唔夠兩隻手

有時我唔明 明明大家港燦
點解我打m比人屌 其他人跟大陸仔打w係widely accepted
廣東話萬發音明明係m唔係w🤔

m=萬

淨係識玩蓋倫

100k聽落多啲

你用adc屠我

足球小將

今個活動冇得抱大腿

玩開台仔驚 用w
要講就點都係m
依英文黎睇

不嬲十萬以下都係用k
M已經係講百萬以上

用m當萬， 學埋台仔同大陸仔啲on9野

online game時代通常就m=萬
但係大個左就知m係有意思

仲好意思講 針殺禾

淨係對腳就可以玩成晚.jpg

yes明明m係milli,M係Mega

你擔心event連住落好過啦

4個鐘去一次廁所

打番中文咪算囉

早腸有好平既肝美健

27有金時x 奶光

格硬要講 m都唔係萬
係要執正黎講 講中文實冇死

今次我錯 下次打返中文

小薯係咪可以收收皮先,
全部夾埋得30隻左右係真係打得既

原來有風 唔怪之得做左3個鍾野多左10頁

平時要讓位俾你地
點用其他角

睇你玩咩
玩外國mmo的話無可能唔知m＝million

I know that feel bro

講補位

叫左你地勤力啲

先頭文西活動先至勉強靈四多左幾隻角
打到100層已經當執到

bo5金時未

28單金時

26號前推晒佢

姫川借D囡囡嚟
我要打爆羅馬

你找數我寶五

online幾時都係打mil
利申10年美伏wow

驚過唔到

有呀 對上兩次活動升好左7-8個兄弟姊妹
但係都仲係唔夠40隻見得人 仲大部分都係6/6/6
今次玩完啦

有無人玩過RuneScape

細個果陣玩online game 大部分都當m=萬

兩種打法都見過
利申︰RuneScape 2d玩到3D先少玩左

我最有印像係巨商係1m=1萬

你個到夠我寶10了

巨商唔係億億聲嫁咩

親呢兩日打返廿幾三十粒台主升靈4先

新手少角用都正常，邊有咁快升到

個時小學玩冇咁痴線 個時1億仲舊幾水港紙

慎二

靈四完仲要趕d強化任

樣衰左咁多

睇唔出

仲有幾十個箱未開 但啲英靈已經升到盡 卡哂靈基

早兩日用成日同5 6粒果開晒d低星強化關
打撚死人

收到風 有低機率跌5星角靈基

今晚開自訂 我地兩個隻抽佢

OK

憑你兩個

收到風同CC一樣會有關可以掉彩果

間桐慎二(八歲)

係咪比岸浪屌緊屎忽

卡曬進化料

抽抽下，抽紅了眼，好想30號
把奶光媽媽射到滿滿的

櫻寶寶...

勤有功

我打算係混沌pool道抽
我三隻都想要

勇者

精吞已有
金時沒感覺
只想射大奶人妻

全倉04+MAX LV
準備好晒

我驚去到百層以上兩隻勞工會浸溫泉浸到甩皮

唔係 抽到一隻之後咪可以轉戰隻pick 用321戰術

點都要用D低星ge sup頂幾關

佢地兩個應該長期係入面唔會出來

等玩MHW

暗鍋+1
Pickup五隻都無，中邊隻都無蝕

唔算難果D用低星SUP代替IS OK

今次會唔會pickup其他鳩屎禮裝

早段應該可以一至三星角打完？

賴光同酒吞都想追bo
應該會抽27th個混沌pool

緊係一開波用全明星陣 之後中段用1-4星
咁打到後邊全明星又CD好

而家衝到第六章
唔知打唔打得切

3p只係將單p個pick up率3個分 勇者

無寶石牙

早期搵1隻4/5星戰神配2隻未育好既炮灰1/2星沖入去掃場

唔好問啦衝啦

3隻都要既話有乜所謂

一輪洗唔洗打4個鐘呀

爆彩果，一定得

到時會唔會好似白貓個垃圾塔咁

三粒結晶喎

原來係咁

打緊 仲要練英

肝力放出

1ap點試陣都得（好似係

會 頭50層分分鐘多數係d 十幾廿lv 低能到唔再低能既關
送就送黃豆咁上下既料
新手要打晒拎個5張禮又可能要晒少少彩石

比我就自爆弓+我的愛要爆炸狂掃
再送佢地浸溫泉

好睇？

btw溫泉有幾多位

岩岩完event冇耐又一個cls

好似5個

食果清強化QUEST
仲有20個未打

話題性十足 唔睇冇話題

今晚睇

係啵,要升埋劍豪隻撚屌光頭佬

我晏小小做完野都要燒一燒肝打肥升人 希望頂得住係開之前升到多2-4個沙凡

和尚好撚勁

好勁啵

係喎,好彩你提一提

暗鍋成日畀人感覺唔會射歪

直頭係單挑戰神

0禮裝pick up
又係機會抽寶石翁

3隻都想要就無所謂嘅，321咁去抽姐

02

仲有黑杯

卡靈4料

有得浸溫泉

黑杯已經多到食
我自己抽嘅record，寶石翁係咁多張5星裝出得最少

抽,抽佢老母

我係2030最少

我覺得2030同寶石一樣都好難中

早期是但搵堆野靠禮裝贏啦

我菩撒最少

用令咒叉NP放寶具會唔會打到佢消根性?
定好似平砍咁完turn先會出根性?

5星凛最少跌，仲未凸到

開寶具消到

咁大個無敵驚乜

個無敵係得番一次既月靈髓液
試左幾次都唔夠頂

15黨

第二個係咩黎

點解

單挑黎講貞德

梅芙條臭閪

我最少既裝 起源彈

有冇巴打可以借月神比我
二姐好似唔夠力咁

id?

第一次打負債？
殺唔到架

非... 不了

掛左黑杯月神
未升技+未食爆狗肉
但係應該都夠打高文

FMP 出GAME

大陸wifi上到連登同玩到fgo
唔駛比巨頭刪

回帶

同r姐浸溫泉

我記得呢條友NP率幾好,仲要藍卡寶具BUFF

無辦法保住條狗命都係曬氣

thx

寶具有回避一回既

明明設定上弁慶勁d

二姐加大衛應該當高文狗咁撚

冇練大衛

生存力狗哥應該唔會輸俾佢掛

ナミ役︰茅原実里

Yukana仲會去台灣宣傳

以前就難打
而家有弓呆+二姐其實已經可以撚死佢

想去...

有無EDF

三隻AS膠有新規架生？
以前唔覺有AWS2000呢支複合武器

op希望可以搵返下川唱

呢個梗要架啦
雖然個勢可能係茅原包埋

咁幾勁wo 可以寶具連發的話

真係有IV版Arbalest MB

無下川嘅FMP動畫重算乜FMP

係
除非對面玩埋啲強化解除必中呢啲濕鳩嘢

天草？
古日本應該有佢份啦

出石弓MB我就一定買
Arx7 真係出公仔出到爛

石弓好難MB啦
然後真係有IV版魔劍
宗介巴召喚

家下待遇歧視啊
明明石弓都係專用機黎

石弓只係 點同 雖然有出過Robot魂
另

比多次機會你

Robot魂我本來都有
不過最後送左比一個好鐘意FMP既朋友

養生期有無Civil war睇

發達
想買好耐

石弓我好兄弟

就黎睇佢收皮

120,744,366
繼續招長玩朋友

到時開post應該要叫人唔好咁早劇透咁多

Source:

粗壯既身軀, 強勁既臂彎
同墮天使個d 死MK機唔同

依d先係男人既浪漫

我諗會追FMP動畫個堆九成睇左小説

無腿都照打得

要比錢了

雖然係
但唔排除有d人只係打左機戰甚至新入坑

agger
都過左咁多年，係睇嘅一早就忍唔住睇左

就算寫明
恥撚都會照透

到時我開post講定叫睇哂的人唔好透咁多
大家應該會識做

機戰z3同v都夠曬清楚啦

某d關鍵位都係無左
而且對比原作黎講完全唔壯烈
尤其係島的兩場攻防戰

我全部機械人動畫都係先睇機戰後入坑
連機戰入面都睇唔上眼既機都費事睇

唔夠料升尼托
差一步就可以完成隆胸手術架啦

一直想睇fmp小說但成日唔記得+冇時間
總之，第四季播放前應該會睇完
好似係

用過斷空我nova之後去左睇
隻op好正

搞左兩日終於清晒箱
最後都係差4隻唔夠台主靈4

說好不提

其實可以只係補短篇
長篇今次會做哂

話時話
有無手足有睇過FMP another

鳥之歌正 啊得好正 不過女主G

漫畫睇左兩期
頭先出去睇發現唔記得買到第幾期

最鐘意一播就有結他定三味線前奏

不過呢個方式有時會走寶
個陣有一炸代代都有既垃圾 咩機動戰艦 d機部部量產樣加廢
之後有代主角部機變黑百合 勁左 之後睇番發覺真係好好睇

我唔想再睇有死人既機械人動畫啦
唔知點解NTR頂得順 反而呢d唔得
eg.宇宙騎士,口袋裡的戰爭

淨係首歌都正啦

機動戰艦根本係一代經典黎
重點已經唔止響機械上面

PS4「フルメタル・パニック！ 戦うフー・デアーズ・ウィンズ」第1弾PV

機動戰艦TV版係糖衣毒藥
劇場版就係毒藥一大粒

睇完劇場版之後sad左成個星期

你要明白 我個個年代 機動戰艦已經紅完好耐
我唔玩機戰直頭唔識佢啦 大佬啊

套野得首歌正評
劇情垃圾

我當年買左隻robot魂
睇左集小說，覺得女主幾正
跟住就無左件事

下
我又咪係你果個年代

係巴士笑到仆街

屌quote錯
原本想quote斷空我Nova

我都想有咁靚既膊

已像想像到有個畫面係三條女行入温泉，入去見到梅林孔明兩個赤裸浸緊

套野做個陣我岩岩出世 你想我點睇?

我意思指 你問依家d小學生 魯魯修係咩都唔知啦 本身叫小小舊姐
到你識DL黎睇 你都咁上下大個 套野咪變舊片囉

on9
呢到大部分人都差唔多年代架啦

已經有

因為機戰
補左交響詩篇

咁我咪話 我係玩機戰識囉 細個無啦啦點識搵舊野睇

個陣有一炸代代都有既垃圾 咩機動戰艦 d機部部量產樣加廢

淨係部艦同歌已經好正啦WO

斷空我同機動戰艦
我得斷空我有印象睇過

我10後 未睇過

部艦諗返係幾正 但代代做主艦 咁我唔會用架主艦去打架嘛 爆左咪輸
盲點黎個喎
總之呢套野d機變勁左 最後無miss到神作就算啦
機戰真係有d機 係睇到都唔想補番架 eg.唔知咩咩騎兵, exxxr, 電腦戰機

機動戰艦最難入手就係tv同黑百合中間段劇情要打機

機動戰艦做岩岩出世 套野1996年

原來得我一個死癈佬

裝甲騎兵好睇喎

亞視播過

依家00後都成年...

MIKON~

裝甲騎兵先係真•真實系始祖
電腦戰機根本無動畫化過點補番

過勞死3人組

認真 我係細個唔比睇電視個c家庭黎

主角企出部機開槍型棍子

悲劇角色, 坐飛機注定冇出頭之日

新年假補番囉 我見隻隻機都量產樣

iphone 8 plus 同 X 性能係咪差唔多?
個face ID同M字額有D令人卻步

Mikon

阿叔我細細個已經係到睇星矢銀河擂台賽

因為其實冇主角機

同佢老婆有合體技叫做打得下
又有指揮後期我都照出佢
當然我最想佢死返上艦

同老婆生左七隻強重洗乜打飛機

有激勵哥 量產機都好好打

ACE，搞左個正老婆，有7個女，悲條毛

靚

好在星期五返左黎
唔係飛機都未必有得座

屌 激勵哥呢個名又係成日聽 原黎出自呢到

命犯天煞孤星呢

又襯我出左街偷偷地講機戰

你打過機戰都唔識

我睇留言見你講先開始9up

玩住v等出x

最鐘意玩底力mode全開既激勵哥
D次元獸Bang一下死曬

ange同zero已經變成新一代既廚機了

回繼續開box

ALPHA3 冇ALL 冇MAP 已經係一隻垃圾

重要真實系既機體,超級系既精神

一周目之後雪左

上網search先知你地講乜 個陣玩以為佢係量產機

Macross no la

V

macross大毒瘤黎 除左係機戰D

更新

所以話你唔識野 ching有冇玩過OGMD?
V入面既ange=OgMD 入面既白貓
都係有單機快速清場能力

咪又係g

底力9

ange呢個角色咁兇悍你都敢話佢係G

冇人認得段路

到時應該唔會咁掛 咁難睇

係喎

見到J巴掛哂D低星戰神出黎

機戰L的MF威到唔威
之後無一代MF有佢地咁勁

不過呢套野真係集集屌住睇

又番到冠位

啱啱刷肥狂用佢隻清姬

聽下奈奈d歌 笑下咪算

原來唔夠180 矮撚黎

天龍舞根本係笑片黎

課左~80蚊去抽NBA GAME啲卡
有好野中

不知幾撚正

單機清場會好快悶
而家試緊全真實系0改

毫無下限 當時追黎睇
集集笑死

我諗起個最終boss比人ntr就唔知點解忍唔住笑

處女廚以為天下女人都係佢老婆
其實就係某d死宅

ntr條毛咩
毒撚發神經比人飛咋

大把女拎個閪比大關屌啦 講經咩

安布利歐個個都屌過曬
係屌唔到ange姐
都要比你地笑

有得屌司令

笑人毒之前
人地真係想屌邊個就屌邊個